印度強姦案受害人往法庭途中遭疑犯縱火 搶救不治

查看
now 新聞 - 24小時直播
PCCW Media Limited

兩岸國際

印度強姦案受害人往法庭途中遭疑犯縱火 搶救不治
7小時前 Share to Facebook
【Now新聞台】印度一名強姦案受害人，日前前往法庭途中，遭到案中疑犯等人放火襲擊，經搶救一日多後死亡。

事發在周四，住在北方邦的23歲受害人，準備坐火車前往法院，為案件作證，但途中遭到五名男子襲擊，又向她身上放火，導致她身體有九成半被燒傷。

有目擊者說受害人大約走了一公里路求救，受害人隨後轉送到新德里救治，但延至周五不治。院方表示受害人吸入大量有毒氣體，氣管嚴重燒傷。

事件在印度全國引起公憤，警方事後拘捕五名男子，其中兩人是強姦案疑犯，受害者家屬認為，當局應該將疑犯吊死或槍斃。

日前印度警方開槍擊斃四名涉嫌姦殺女獸醫的疑犯，大批民眾上街慶祝，讚揚警方為死者伸張正義。

個受害人係低種姓定untouchable？

我記得樓主好似係毛？

香港果個超過十成燒傷都冇事啦, JAGA

你一係就係盲嘅
一係就仲仆街過啲曱甴

wellcome to india

Cls

一開始仲以為睇錯邊個燒邊個
我屌

@UST南亞狗

抵死 強姦人啊拿

受害人呀 個女仔呀

睇咗內文先

正

九成半 仲點生活
佢先得23歲 仲要係女人

唔告人咪無事

你on9？

痴撚線國家

九成半死硬
同埋死左啦。。。

係咪低種姓定賤民

都叫一種解脫
rip
希望下世過得幸福d

如果你有一日俾車撞到變植物人，我會同返你講一句。
你唔出街咪冇事囉。/你唔過馬路咪無事囉。